中港資歷互認

現在政府想將香港和大陸的建築和醫療資歷互認
司法互助
咁多人嘈

奇怪左點解當年中港學歷互認
駕駛執照免試互認
又冇人嘈

駕駛證互認先夠恐佈

一個左駄，一個右駄
規例又唔同
D人渣車的態度又唔同
地理環境又唔同
大陸又會落雪，香港唔落雪
大陸普遍又冇香港咁多雨
玩互認
又冇人反對

根本方便輸入大陸人，以後大陸既公司係香港做生意唔駛香港請人，直接大陸請人落來香港、住7年就攞身份證